\documentclass[dvipsnames,12pt]{article}

\usepackage{xcolor}
\usepackage{amsfonts} 
\usepackage[a4paper,top=2cm, bottom=2cm, outer=1cm, inner=1cm]{geometry}

\renewcommand{\abstractname}{}
\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
\boldmath
\begin{document}
	
	
	Gracias por tu interés para acudir como invitado a la \textbf{gala de premios de SCP:SL España}. \\
	A continuación, se recogen unos términos que ha de aceptar explícitamente respondiendo a esta invitación.
	\begin{itemize}
		\item \textbf{\underline{La edad mínima para asistir es de 14 años.}}
		\item El evento \textbf{NO} está relacionado con Northwood.
		\item Los realizadores tienen, en todo momento, la palabra final. Si se está en desacuerdo, contactar con un organizador.
		\item El ganador, así como los finalistas, de cada categoría es final. 
		\item La IP del servidor no deberá ser compartida con ninguna persona no invitada.
		\item El invitado deberá comportarse adecuadamente durante el transcurso del evento. Si por cualquier motivo debiera ausentarse \textbf{temporalmente}, no se moverá del lugar asignado. Si tuviera que ausentarse permanentemente, se lo comunicará a un realizador antes de comunicarse.
		\item Una vez terminada la alfombra roja, no se dejará entrar a nadie más al servidor, salvo por motivos de fuerza mayor (i.e. problemas con internet).
		\item En todo momento se han de seguir las instrucciones de los realizadores. No seguirlas es motivo expulsión
		\item El invitado deberá de abstenerse de comentarios que puedan causar conflicto. Por ejemplo: "X servidor es mejor que Y".
	\end{itemize}
	

\end{document}
